乜撚野叫化妝

點解化靚啲都唔靚嘅

唔得就唔得化咩都謀用。

謀用

who

一啲星味都冇 但反之大劣味濃

劣上加劣

咩字嚟

港女一枚

藍絲認證